求Hi Res有credit相 - 示威、警察過分武力、特首記者招待會

做crowdfunding 個website用，謝